［政治］［血腥］以黑社會為偽裝的港獨兵團

第一話 挑撥離間
2029年6月2日，當時的警務處處長的女兒在校門外被人擄去。20小時後被發現放置在塔門漁民新村附近的一個透明行李箱，全身赤裸。身上被刺上充滿挑釁性的字句，而非常明顯地這一個無法無天的社團就是某一個被稱為「愛國」的黑社會組織。這個女孩子的下體出現嚴重的撕裂和被性侵犯的痕跡，但無法提取到任何有價值的樣本。當警察詢問發生了任麼事，甚至她的姓名全然不知。
接著，另外兩個紀律部隊的首長之家人都被如此虐待。
各紀律部隊展開自回歸以來最大規模的反三合會行動，拘捕多名黑社會的骨幹成員。